求 想買電動剃須刀。你有建議

想買電動剃須刀
Budget = 1000 .

須你老母

一係剃鬚刀 一係電鬚刨, 你想講咩

電鬚刨

高登仔標準答案應該係百靈

7840s 水貨

好用 ？
因為我用開的成日剃唔到鬚根同受傷。